開始懷疑，藍絲廣傳既謠言製造者主要來源唔係五毛

推

拉